龍珠入面一個比大家遺忘既撒亞人

達利斯 港譯 亞歷斯

出現係劇場版地球爭霸戰

但呢個角色詳細背景就冇咩人知

大家都只係記得撒亞星死剩種得比達 巴厙

那迪斯 孫悟空同布洛尼兩父子

歡迎討論

好多劇場版角色都唔當係正傳
好似大波連都係

純種嘅話，一千年前大殺四方嘅超級撒亞人傳說已經冇聽到有人再提過。

混血就全部都被鳥山明遺忘哂

劇場版就算啦

但係佢係最受歡迎既角色 劇場版都出三集講佢

達利斯就好一隻比女神用完即棄旣兵咁

我記得劇場版好似有D納入正傳
有D又比鳥山明無視

加里二世同古拉第一次

只係一個食火龍果先爆到seed嘅下等戰士

你係咪想講立巴
邊個係巴厙

係立巴

記錯名自膠

當年都仲係孫悟空用緊太陽拳既年代

仲未識變超級撒亞人

好多劇場版都無睇過

好多經典角色

人造人13 14 15號

菲利呀哥

銀河銀士

cctvb唔播，好多都無得睇

銀河必睇，少年悟飯人生最後一次威既場面

可羅米大人

札馬斯黎

成也鳥山明，敗也了鳥山明。

成也鳥山明，敗也鳥山明。

佢浪費左好多有潛質既角色

我成日覺得那迪斯唔應該咁早死

依家呀樂、天津飯、餃子連影都冇埋

melody

唔係唔想算 但套套啲時間線都同正傳撞到啪啪聲
舊電影冇記錯唔撞時間線得銀河戰士果套
大佬呀 想認你係正傳都認唔到啦

仲有龍拳爆發都唔撞